msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-04 9:55-06:00\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-23 00:31-0600\n"
"Last-Translator: <>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-KeywordsList: watchString\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: js/admin.js:62
msgid "Do you really want to delete this user?"
msgstr "开始字母您确认要删除此用户吗？"

#: js/admin.js:64 js/index.js:41 js/publisherPlatform.js:81 js/publisherPlatform.js:99 js/publisherPlatform.js:117 js/publisherPlatform.js:136 js/publisherPlatform.js:155 js/publisherPlatform.js:227 js/sushi.js:80
msgid "Processing..."
msgstr "正在处理..."

#: js/admin.js:121 js/reporting.js:61
msgid "Error - Please enter a value."
msgstr "错误 - 请输入一个值。"

#: js/admin.js:125
msgid "Error - Please enter a valid email address."
msgstr "错误 - 请输入一个有效的电子邮件地址。"

#: js/admin.js:135
msgid "Do you really want to delete this email address?"
msgstr "您确认要删除该电子邮件吗？"

#: js/admin.js:199
msgid "Count over must be a number."
msgstr "超过计数必须为一个数字。"

#: js/admin.js:200
#, javascript-format
msgid "% over must be a number."
msgstr "% 超过必须为一个数字。"

#: js/forms/externalLoginSubmitForm.js:54
msgid "Please enter a username to continue"
msgstr "请输入一个用户名以继续"

#: js/forms/externalLoginSubmitForm.js:58
msgid "For security, please enter a password"
msgstr "出于安全原因，请输入一个密码"

#: js/forms/identifierSubmitForm.js:71
msgid "Identifier must be valid format."
msgstr "标识符必须是有效的格式。"

#: js/forms/organizationForm.js:34
msgid "This organization doesn't exist in the CORAL Organizations module."
msgstr "CORAL “组织”模块中不存在该组织。"

#: js/forms/organizationForm.js:97
msgid "This organization doesn't exist in the CORAL Organizations Module."
msgstr "CORAL“组织”模块中不存在该组织."

#: js/forms/outlierSubmitForm.js:94
msgid "Count is required.  If you wish to remove the count the outlier should be ignored."
msgstr "计数是必需的。如果您希望移除计数，那么异常值应被忽略。"

#: js/forms/overrideSubmitForm.js:58
msgid "Count is required."
msgstr "计数是必需的。"

#: js/forms/platformNoteSubmitForm.js:54 js/forms/publisherNoteSubmitForm.js:55
msgid "Start Year must be 4 numbers and start with 19 or 20."
msgstr "“开始年份”必须是四位数，并以 19 或 20 开始。"

#: js/forms/platformNoteSubmitForm.js:55 js/forms/publisherNoteSubmitForm.js:56
msgid "End Year must be 4 numbers and start with 19 or 20."
msgstr "“结束年份”必须是四位数，并以 19 或 20 开始。"

#: js/forms/platformNoteSubmitForm.js:56
msgid "Please choose Yes or No for Counter Compliant."
msgstr "请为遵从 COUNTER 选择“是”或“否”。"

#: js/forms/platformSubmitForm.js:71
msgid "Platform must be entered."
msgstr "必须输入平台。"

#: js/import.js:38 js/publisherPlatform.js:139 admin.php:16 admin.php:31 admin.php:46
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: js/import.js:65
msgid "Please select a file."
msgstr "请选择一个文件。"

#: js/index.js:133 ajax_htmldata.php:1541 publisherPlatformList.php:32 reporting.php:41
msgid "show publisher list"
msgstr "显示出版商列表"

#: js/index.js:139
msgid "hide publisher list"
msgstr "隐藏出版商列表"

#: js/publisherPlatform.js:175
msgid "Do you really want to remove this interface note?"
msgstr "您确认要删除该界面注释吗？"

#: js/publisherPlatform.js:193
msgid "Do you really want to remove this Publisher note?"
msgstr "您确认要移除该出版商注释吗？"

#: js/publisherPlatform.js:211
msgid "Do you really want to remove this login information?"
msgstr "您确认要移除该登录信息吗？"

#: js/publisherPlatform.js:226
msgid "Do you really want to delete this month?"
msgstr "您确认要删除该月份吗？"

#: js/publisherPlatform.js:244
msgid "Do you really want to delete this "
msgstr "您确认要删除该"

#: js/publisherPlatform.js:263 js/sushi.js:104
msgid "Running..."
msgstr "正在运行..."

#: js/publisherPlatformList.js:35 js/reporting.js:35
msgid "show Publisher list"
msgstr "显示出版商列表"

#: js/publisherPlatformList.js:39 js/reporting.js:39
msgid "hide Publisher list"
msgstr "隐藏出版商列表"

#: js/sushi.js:78
msgid "Do you really want to delete this import?"
msgstr "您确认要删除该导入吗？"

#: admin.php:2
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: admin.php:12
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: admin.php:13
msgid "add new user"
msgstr "添加新用户"

#: admin.php:27
msgid "Email addresses for logs"
msgstr "日志的电子邮件地址"

#: admin.php:28
msgid "add new email address"
msgstr "添加新的电子邮件地址"

#: admin.php:43
msgid "Outlier Parameters"
msgstr "异常值参数"

#: admin/classes/common/DBService.php:39
msgid "There was a problem with the database: "
msgstr "数据库出现一个问题："

#: admin/classes/common/LdapPerson.php:34
msgid "Could not connect to "
msgstr "无法连接到"

#: admin/classes/common/Object.php:63
msgid "Cannot set value for undefined key ("
msgstr "无法为未定义的键设置值 ("

#: admin/classes/common/Object.php:72
msgid "Cannot get value for undefined key ("
msgstr "无法为未定义的键获取值 ("

#: admin/classes/domain/ImportLog.php:36
msgid " (via sushi)"
msgstr "(通过SUSHI)"

#: admin/classes/domain/ImportLog.php:42
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: admin/classes/domain/ImportLog.php:44
msgid "awaiting import"
msgstr "等待导入"

#: admin/classes/domain/SushiService.php:186
msgid "At least one report type must be set up!"
msgstr "必须至少设置一个报表类型！"

#: admin/classes/domain/SushiService.php:188
msgid "Connection test successful!"
msgstr "连接测试成功！"

#: admin/classes/domain/SushiService.php:211
msgid "No report types are set up!"
msgstr "未设置报表类型！"

#: ajax_forms.php:39 ajax_forms.php:167 ajax_forms.php:256 ajax_forms.php:353 ajax_forms.php:420 ajax_forms.php:485 ajax_forms.php:978
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ajax_forms.php:43 ajax_forms.php:256 ajax_forms.php:362 ajax_forms.php:426 ajax_forms.php:489
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ajax_forms.php:55
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: ajax_forms.php:64 ajax_forms.php:228
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: ajax_forms.php:105
msgid "SUSHI Service for"
msgstr "SUSHI 服务"

#: ajax_forms.php:105
msgid "Optional Parameters"
msgstr "可选参数"

#: ajax_forms.php:108
msgid "Start Date:"
msgstr "开始日期："

#: ajax_forms.php:112
msgid "End Date:"
msgstr "结束日期："

#: ajax_forms.php:113
msgid "(yyyy-mm-dd)"
msgstr "(年年年年-月月-日日)"

#: ajax_forms.php:118
msgid "Ensure platform name stays CORAL's Platform Name: "
msgstr "确认平台名称保持为“CORAL 的平台名称”："

#: ajax_forms.php:127
msgid "submit for processing"
msgstr "提交进行处理"

#: ajax_forms.php:128 ajax_forms.php:168 ajax_forms.php:325 ajax_forms.php:394 ajax_forms.php:461 ajax_forms.php:627 ajax_forms.php:831 ajax_forms.php:885 ajax_forms.php:1023
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: ajax_forms.php:141
msgid "No Sushi Service passed in!"
msgstr "没有通过的 Sushi 服务！"

#: ajax_forms.php:162
msgid "Update Outlier"
msgstr "更新异常值"

#: ajax_forms.php:162
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: ajax_forms.php:163
msgid "Count Over"
msgstr "计数超过"

#: ajax_forms.php:164
msgid "% Over prior 12 months"
msgstr "% 超过之前的 12 个月"

#: ajax_forms.php:217
msgid "Update Report Display Name"
msgstr "更新报表显示名称"

#: ajax_forms.php:222 ajax_forms.php:771 ajax_forms.php:778 ajax_forms.php:785 ajax_htmldata.php:1013 ajax_htmldata.php:1020 ajax_htmldata.php:1027 ajax_htmldata.php:1418
msgid "update"
msgstr "更新"

#: ajax_forms.php:295 ajax_htmldata.php:377 ajax_htmldata.php:398
msgid "Interface Notes"
msgstr "界面注释"

#: ajax_forms.php:298 ajax_forms.php:376
msgid "Start Year:"
msgstr "开始年份："

#: ajax_forms.php:302 ajax_forms.php:380
msgid "End Year:"
msgstr "结束年份："

#: ajax_forms.php:306
msgid "Counter Compliant?"
msgstr "遵从 COUNTER？"

#: ajax_forms.php:308
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ajax_forms.php:309
msgid "No"
msgstr "否"

#: ajax_forms.php:315
msgid "Interface Notes:"
msgstr "界面注释："

#: ajax_forms.php:324 ajax_forms.php:393 ajax_forms.php:460 ajax_forms.php:626 ajax_forms.php:830 ajax_forms.php:884
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: ajax_forms.php:373 ajax_htmldata.php:321
msgid "Publisher Notes"
msgstr "出版商注释"

#: ajax_forms.php:384
msgid "Publisher Notes:"
msgstr "出版商注释："

#: ajax_forms.php:437 ajax_htmldata.php:470
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ajax_forms.php:440
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ajax_forms.php:444 ajax_forms.php:549
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ajax_forms.php:447
msgid "URL:"
msgstr "URL："

#: ajax_forms.php:451
msgid "Login Notes:"
msgstr "登录注释："

#: ajax_forms.php:499 ajax_htmldata.php:459
msgid "SUSHI Connection"
msgstr "SUSHI 连接"

#: ajax_forms.php:502
msgid "Service/Endpoint URL:"
msgstr "服务/端点 URL："

#: ajax_forms.php:504
msgid "if using COUNTER's WSDL"
msgstr "如果使用 COUNTER 的 WSDL"

#: ajax_forms.php:508
msgid "or - WSDL URL:"
msgstr "或 - WSDL URL："

#: ajax_forms.php:510
msgid "if not using COUNTER's WSDL"
msgstr "如果不使用 COUNTER 的 WSDL"

#: ajax_forms.php:513
msgid "Report Type(s):"
msgstr "报表类型："

#: ajax_forms.php:515
msgid "separate report types with semi-colon, e.g. JR1;BR1"
msgstr "用分号分隔报表类型，例如 JR1;BR1"

#: ajax_forms.php:519
msgid "COUNTER Release:"
msgstr "COUNTER 发布："

#: ajax_forms.php:528
msgid "Requestor ID:"
msgstr "请求人 ID："

#: ajax_forms.php:532
msgid "Customer ID:"
msgstr "客户 ID："

#: ajax_forms.php:536
msgid "Security Type:"
msgstr "安全类型："

#: ajax_forms.php:538 ajax_forms.php:544 ajax_forms.php:551 ajax_forms.php:559
msgid "(optional)"
msgstr "(可选)"

#: ajax_forms.php:538
msgid "can be: HTTP Basic, WSSE Authentication"
msgstr "可以是：HTTP 基本、WSSE 身份验证"

#: ajax_forms.php:542
msgid "Login:"
msgstr "登录："

#: ajax_forms.php:544 ajax_forms.php:551
msgid "only needed for HTTP or WSSE Authentication"
msgstr "仅 HTTP 或 WSSE 身份验证有需要"

#: ajax_forms.php:557
msgid "Service Day:"
msgstr "服务日："

#: ajax_forms.php:559
msgid "number indicating the day of month the service should run"
msgstr "数字表示应运行服务的每月日期"

#: ajax_forms.php:559
msgid "(e.g. 27 will run 27th of every month)"
msgstr "(例如 27 表示每月的 27 号运行)"

#: ajax_forms.php:563
msgid "Sushi Notes:"
msgstr "Sushi 注释："

#: ajax_forms.php:611
msgid "Link Associated Organization"
msgstr "链接关联的组织"

#: ajax_forms.php:615
msgid "Organization:"
msgstr "组织："

#: ajax_forms.php:686 ajax_forms.php:762 ajax_htmldata.php:961
msgid "None currently"
msgstr "当前没有"

#: ajax_forms.php:693 ajax_htmldata.php:968
msgid "update override"
msgstr "更新越权"

#: ajax_forms.php:693 ajax_htmldata.php:969
msgid "ignore outlier"
msgstr "忽略异常值"

#: ajax_forms.php:702 ajax_forms.php:796 ajax_forms.php:953
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ajax_forms.php:753
msgid "(showing only titles for which there were outliers during the year)"
msgstr "(为有异常值的年份仅显示题名)"

#: ajax_forms.php:768 ajax_htmldata.php:1010
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: ajax_forms.php:775 ajax_htmldata.php:1017
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: ajax_forms.php:821
msgid "Add New Platform for SUSHI Connection"
msgstr "为 SUSHI 连接添加新平台"

#: ajax_forms.php:822 ajax_htmldata.php:1514
msgid "Platform Name"
msgstr "平台名称"

#: ajax_forms.php:863
msgid "Add Identifier"
msgstr "添加标识符"

#: ajax_forms.php:864
msgid "Identifier Type"
msgstr "标识符类型"

#: ajax_forms.php:867 ajax_htmldata.php:720 ajax_htmldata.php:796 spreadsheet.php:86 titles_spreadsheet.php:55
msgid "ISSN"
msgstr "ISSN"

#: ajax_forms.php:868 ajax_htmldata.php:721
msgid "eISSN"
msgstr "eISSN"

#: ajax_forms.php:869 ajax_htmldata.php:795 spreadsheet.php:85 titles_spreadsheet.php:54
msgid "ISBN"
msgstr "ISBN"

#: ajax_forms.php:870
msgid "eISBN"
msgstr "eISBN"

#: ajax_forms.php:871 ajax_htmldata.php:719 ajax_htmldata.php:794 spreadsheet.php:63 spreadsheet.php:83 titles_spreadsheet.php:49 titles_spreadsheet.php:53
msgid "DOI"
msgstr "DOI"

#: ajax_forms.php:872 spreadsheet.php:64 spreadsheet.php:84
msgid "Proprietary ID"
msgstr "专有 ID"

#: ajax_forms.php:876
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: ajax_forms.php:918
msgid "Associated Titles and Identifiers"
msgstr "关联的题名和标识符"

#: ajax_forms.php:981
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: ajax_forms.php:988
msgid " User"
msgstr "用户"

#: ajax_forms.php:989 ajax_htmldata.php:1402
msgid "Login ID"
msgstr "登录 ID"

#: ajax_forms.php:990 ajax_htmldata.php:1403
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: ajax_forms.php:991 ajax_htmldata.php:1404
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: ajax_forms.php:992 ajax_htmldata.php:1405
msgid "Privilege"
msgstr "特权"

#: ajax_forms.php:996
msgid "Add/Edit users have access to everything"
msgstr "添加/编辑有全部访问权限的用户"

#: ajax_forms.php:996
msgid "except the Admin tab and admin users"
msgstr "除了“管理”选项卡和管理员用户"

#: ajax_forms.php:996
msgid "have access to everything"
msgstr "有全部访问权限"

#: ajax_forms.php:1042 ajax_htmldata.php:1639 ajax_processing.php:598
msgid "Function "
msgstr "功能"

#: ajax_forms.php:1042 ajax_htmldata.php:1639 ajax_processing.php:598
msgid " not set up!"
msgstr "未设置!"

#: ajax_htmldata.php:47
msgid "Import History for "
msgstr "导入历史记录为"

#: ajax_htmldata.php:62 ajax_htmldata.php:1147
msgid "Import Date"
msgstr "导入日期"

#: ajax_htmldata.php:63 ajax_htmldata.php:1148
msgid "Imported By"
msgstr "导入者"

#: ajax_htmldata.php:64 ajax_htmldata.php:1149
msgid "Import Summary"
msgstr "导入摘要"

#: ajax_htmldata.php:76 ajax_htmldata.php:1168
msgid "view log"
msgstr "查看日志"

#: ajax_htmldata.php:77 ajax_htmldata.php:1169
msgid "view archive"
msgstr "查看存档"

#: ajax_htmldata.php:82
msgid "(no imports found)"
msgstr "(未找到导入)"

#: ajax_htmldata.php:96
msgid "Publisher Logins"
msgstr "出版商登录"

#: ajax_htmldata.php:113 ajax_htmldata.php:174
msgid "Interface Login"
msgstr "界面登录"

#: ajax_htmldata.php:114 ajax_htmldata.php:175 ajax_htmldata.php:242 ajax_htmldata.php:471
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ajax_htmldata.php:115 ajax_htmldata.php:176 ajax_htmldata.php:243
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ajax_htmldata.php:116 ajax_htmldata.php:177
msgid "Login Notes"
msgstr "登录注释"

#: ajax_htmldata.php:128 ajax_htmldata.php:189 ajax_htmldata.php:351 ajax_htmldata.php:420 ajax_htmldata.php:901 ajax_htmldata.php:925 uploadComplete.php:357
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: ajax_htmldata.php:128 ajax_htmldata.php:189 ajax_htmldata.php:351 ajax_htmldata.php:420 ajax_htmldata.php:1419
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: ajax_htmldata.php:138 ajax_htmldata.php:199 ajax_htmldata.php:359 ajax_htmldata.php:428 ajax_htmldata.php:478 ajax_htmldata.php:638 ajax_htmldata.php:665 ajax_htmldata.php:699 ajax_htmldata.php:1428
#: ajax_htmldata.php:1536
msgid "(none found)"
msgstr "(未找到)"

#: ajax_htmldata.php:146 ajax_htmldata.php:207
msgid "add new login"
msgstr "添加新登录"

#: ajax_htmldata.php:157
msgid "Interface Logins"
msgstr "界面登录"

#: ajax_htmldata.php:217
msgid "Organization Accounts"
msgstr "组织帐户"

#: ajax_htmldata.php:237
msgid "For "
msgstr "为"

#: ajax_htmldata.php:237 ajax_htmldata.php:261
msgid "view organization"
msgstr "查看组织"

#: ajax_htmldata.php:240
msgid "Login Type"
msgstr "登录类型"

#: ajax_htmldata.php:241
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ajax_htmldata.php:244 ajax_htmldata.php:338 ajax_htmldata.php:473
msgid "Notes"
msgstr "注释"

#: ajax_htmldata.php:261
msgid "No login information stored for "
msgstr "没有储存的登录信息为"

#: ajax_htmldata.php:266
msgid "change associated organization"
msgstr "更改关联的组织"

#: ajax_htmldata.php:275
msgid "link to associated organization"
msgstr "到关联组织的链接"

#: ajax_htmldata.php:300
msgid "Login Credentials are also available for the following publishers:"
msgstr "登录凭据也可用于如下出版商："

#: ajax_htmldata.php:336 ajax_htmldata.php:395
msgid "Start Year"
msgstr "开始年份"

#: ajax_htmldata.php:337 ajax_htmldata.php:396
msgid "End Year"
msgstr "结束年份"

#: ajax_htmldata.php:345
msgid "Present"
msgstr "当前"

#: ajax_htmldata.php:364
msgid "add new publisher notes"
msgstr "添加新的出版商注释"

#: ajax_htmldata.php:397
msgid "Counter"
msgstr "COUNTER"

#: ajax_htmldata.php:397
msgid "Compliant?"
msgstr "遵从？"

#: ajax_htmldata.php:433
msgid "add new interface note"
msgstr "添加新的界面注释"

#: ajax_htmldata.php:463
msgid "Service URL"
msgstr "服务 URL"

#: ajax_htmldata.php:464
msgid "WSDL URL"
msgstr "WSDL URL"

#: ajax_htmldata.php:465
msgid "COUNTER Release"
msgstr "COUNTER 发布"

#: ajax_htmldata.php:466
msgid "Report Layouts"
msgstr "报表布局"

#: ajax_htmldata.php:467
msgid "Requestor ID"
msgstr "请求人 ID"

#: ajax_htmldata.php:468
msgid "Customer ID"
msgstr "客户 ID"

#: ajax_htmldata.php:469
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: ajax_htmldata.php:472
msgid "Service Day"
msgstr "服务日"

#: ajax_htmldata.php:472
msgid " (day of month)"
msgstr "(每月此日)"

#: ajax_htmldata.php:475
msgid "Edit SUSHI Connection Info"
msgstr "编辑 SUSHI 连接信息"

#: ajax_htmldata.php:476
msgid "Test SUSHI Connection"
msgstr "测试 SUSHI 连接"

#: ajax_htmldata.php:478
msgid "Add SUSHI Connection"
msgstr "添加 SUSHI 连接"

#: ajax_htmldata.php:484
msgid "Visit the "
msgstr "访问"

#: ajax_htmldata.php:484
msgid "SUSHI Server Registry"
msgstr "SUSHI 服务器注册表"

#: ajax_htmldata.php:484
msgid " for information about adding your provider."
msgstr "有关添加您的供应商的信息。"

#: ajax_htmldata.php:511 ajax_htmldata.php:602
msgid "delete entire month"
msgstr "删除整个月"

#: ajax_htmldata.php:522 ajax_htmldata.php:606
msgid "view outliers for this month"
msgstr "查看该月的异常值"

#: ajax_htmldata.php:557 ajax_htmldata.php:638
msgid "Statistics Management"
msgstr "统计管理"

#: ajax_htmldata.php:568
msgid "(archive)"
msgstr "(存档)"

#: ajax_htmldata.php:578
msgid "View Spreadsheet"
msgstr "查看电子表格"

#: ajax_htmldata.php:623
msgid "update overrides for this year"
msgstr "为该年更新越权"

#: ajax_htmldata.php:625
msgid "(no outliers found for this year)"
msgstr "(未找到该年的异常值)"

#: ajax_htmldata.php:661 ajax_htmldata.php:699
msgid "Titles"
msgstr "题名"

#: ajax_htmldata.php:669
msgid "View Journal Spreadsheet"
msgstr "查看期刊电子表格"

#: ajax_htmldata.php:673
msgid "View Books Spreadsheet"
msgstr "查看图书电子表格"

#: ajax_htmldata.php:714
msgid "Journals - Associated Titles and ISSNs"
msgstr "期刊 - 关联的题名和 ISSN"

#: ajax_htmldata.php:718 ajax_htmldata.php:793 ajax_htmldata.php:867
msgid "Title"
msgstr "题名"

#: ajax_htmldata.php:761 ajax_htmldata.php:838
msgid "view related titles"
msgstr "查看相关的题名"

#: ajax_htmldata.php:761 ajax_htmldata.php:838
msgid "view in link resolver"
msgstr "在链接解析器中查看"

#: ajax_htmldata.php:789
msgid "Books - Associated Titles and ISBNs"
msgstr "图书 - 关联的题名和 ISBN"

#: ajax_htmldata.php:863
msgid "Database Titles"
msgstr "数据库标题"

#: ajax_htmldata.php:896
msgid "Current Email Addresses"
msgstr "当前电子邮件地址"

#: ajax_htmldata.php:902
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: ajax_htmldata.php:921
msgid "Current Outlier Parameters"
msgstr "当前异常参数"

#: ajax_htmldata.php:924 uploadComplete.php:112
msgid "Level "
msgstr "级别"

#: ajax_htmldata.php:924 uploadComplete.php:112
msgid " over plus "
msgstr "超过且"

#: ajax_htmldata.php:924
#, php-format
msgid "% over - displayed "
msgstr "% 超过 - 已显示"

#: ajax_htmldata.php:929
msgid "Outliers are currently disabled in the configuration file.  Contact your technical support to enable them."
msgstr "配置文件中当前已禁用异常值。请联系您的技术支持启用异常值。"

#: ajax_htmldata.php:1055 ajax_htmldata.php:1080 reporting.php:36 reporting.php:59
msgid "edit report display name"
msgstr "编辑报表显示名称"

#: ajax_htmldata.php:1106
msgid "No imports found."
msgstr "未找到导入。"

#: ajax_htmldata.php:1112 ajax_htmldata.php:1472
msgid "Displaying "
msgstr "显示"

#: ajax_htmldata.php:1112 ajax_htmldata.php:1472
msgid " to "
msgstr "到"

#: ajax_htmldata.php:1112 ajax_htmldata.php:1472
msgid " of "
msgstr "之"

#: ajax_htmldata.php:1112
msgid " Records"
msgstr "条记录"

#: ajax_htmldata.php:1228 ajax_htmldata.php:1280 ajax_htmldata.php:1337
msgid "Platform/Publisher"
msgstr "平台/出版商"

#: ajax_htmldata.php:1229
msgid "Import Run Date"
msgstr "导入运行日期"

#: ajax_htmldata.php:1230
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: ajax_htmldata.php:1254
msgid "view to process"
msgstr "查看进程"

#: ajax_htmldata.php:1255
msgid "delete import"
msgstr "删除导入"

#: ajax_htmldata.php:1260
msgid "(no outstanding imports found)"
msgstr "(未找到未完成的导入)"

#: ajax_htmldata.php:1281 ajax_htmldata.php:1340 ajax_htmldata.php:1517
msgid "Latest Run"
msgstr "最后一次运行"

#: ajax_htmldata.php:1282 ajax_htmldata.php:1341 ajax_htmldata.php:1518
msgid "Latest Status"
msgstr "最新状态"

#: ajax_htmldata.php:1308
msgid "view full log"
msgstr "查看完整日志"

#: ajax_htmldata.php:1309 ajax_htmldata.php:1372
msgid "run now"
msgstr "现在运行"

#: ajax_htmldata.php:1310 ajax_htmldata.php:1373
msgid "change/test connection"
msgstr "更改/测试连接"

#: ajax_htmldata.php:1317
msgid "(no failed imports found)"
msgstr "(未找到失败的导入)"

#: ajax_htmldata.php:1338
msgid "Report(s)"
msgstr "报表"

#: ajax_htmldata.php:1339 ajax_htmldata.php:1516
msgid "Next Run"
msgstr "下次运行"

#: ajax_htmldata.php:1380
msgid "(no sushi services set up)"
msgstr "(未设置Sushi服务)"

#: ajax_htmldata.php:1468
msgid "Sorry, no platforms or publishers fit your query"
msgstr "抱歉，没有符合您的查询的平台或出版商"

#: ajax_htmldata.php:1472
msgid " Platform Records"
msgstr "平台记录"

#: ajax_htmldata.php:1515
msgid "Publishers"
msgstr "出版商"

#: ajax_htmldata.php:1519
msgid "By"
msgstr "由"

#: ajax_htmldata.php:1620
msgid "records per page"
msgstr "记录/页"

#: ajax_processing.php:395
msgid "Override has been updated"
msgstr "越权已更新"

#: ajax_processing.php:442
msgid "Platform Reporting Display Name has been updated"
msgstr "平台报表显示名称已更新"

#: ajax_processing.php:458 ajax_processing.php:490
msgid "Default display list has been updated"
msgstr "默认显示列表已更新"

#: ajax_processing.php:474
msgid "Publisher Reporting Display Name has been updated"
msgstr "出版商报表显示名称已更新"

#: import.php:3 index.php:26 templates/header.php:167 templates/header.php:216
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: import.php:14
msgid "Usage Statistics Import"
msgstr "使用统计数据导入"

#: import.php:25
msgid "Incorrect File format, must be .txt!"
msgstr "文件格式不正确，必须是.txt！"

#: import.php:28
msgid "There was an error uploading the file.  Please verify the size is not over 5MB and try again!"
msgstr "上传文件时出错。请验证大小不超过 5MB，然后重试！"

#: import.php:31
msgid "File has an incorrectly formatted name - try filename.txt!"
msgstr "文件名称格式不正确 - 请尝试 filename.txt！"

#: import.php:43
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: import.php:48
msgid "Layout:"
msgstr "布局："

#: import.php:57
msgid "Override previous month verification"
msgstr "越权上月验证"

#: import.php:58
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: import.php:68
msgid "Instructions:"
msgstr "说明："

#: import.php:70
msgid "Save file as .txt files in tab delimited format"
msgstr "用选项卡分隔格式保存文件为 .txt 文件"

#: import.php:71
msgid "File may not be larger than 5MB"
msgstr "文件不能大于 5MB"

#: import.php:72
msgid "Ensure column headers conform to Counter's standards for the report type"
msgstr "确保栏标题符合 COUNTER 的报表类型标准"

#: import.php:73
msgid "More info: "
msgstr "更多信息："

#: import.php:82
msgid "Recent Imports"
msgstr "最近导入"

#: index.php:49
msgid "Search"
msgstr "检索"

#: index.php:50
msgid "new search"
msgstr "新检索"

#: index.php:59
msgid "Name (contains)"
msgstr "名称(包含)"

#: index.php:62
msgid "go!"
msgstr "检索！"

#: index.php:69
msgid "Starts with"
msgstr "开始字母"

#: not_avail.php:21
msgid "Not Available"
msgstr "无有效复本"

#: not_avail.php:29
msgid "Usage Statistics Module"
msgstr "使用统计模块"

#: not_avail.php:61
msgid "Please contact your Administrator for access to the Usage Statistics Module."
msgstr "请联系您的管理员以访问“使用统计模块”。"

#: publisherPlatform.php:20
msgid "View or Edit Publisher / Platform"
msgstr "查看或编辑出版商/平台"

#: publisherPlatform.php:57
msgid "imports"
msgstr "导入"

#: publisherPlatform.php:71
msgid "titles"
msgstr "题名"

#: publisherPlatform.php:84
msgid "statistics"
msgstr "统计数据"

#: publisherPlatform.php:97
msgid "logins"
msgstr "登录"

#: publisherPlatform.php:111
msgid "sushi"
msgstr "SUSHI"

#: publisherPlatformList.php:4
msgid "Edit Publishers / Platforms"
msgstr "编辑出版商/平台"

#: publisherPlatformList.php:16
msgid "Publisher / Platform Update"
msgstr "出版商/平台更新"

#: publisherPlatformList.php:31 publisherPlatformList.php:42
msgid "view / edit"
msgstr "查看/编辑"

#: publisherPlatformList.php:50 reporting.php:71
msgid "No publishers / platforms found."
msgstr "未找到出版商/平台。"

#: reporting.php:2 templates/header.php:195 templates/header.php:237
msgid "Report Options"
msgstr "报表选项"

#: reporting.php:10
msgid "Publisher / Platform Reporting Administrative Update"
msgstr "出版商/平台报表管理更新"

#: reporting.php:12
msgid "Directions:"
msgstr "方向："

#: reporting.php:12
msgid "Mark the checkboxes to add / remove specific Platforms or Publishers to the default report list."
msgstr "勾选复选框以在默认的报表列表中添加/移除特定的平台或出版商。"

#: reporting.php:12
msgid "Click 'edit report display name' to change the display name in the reporting system for specific Platforms or Publishers."
msgstr "单击“编辑报表显示名称”可更改报表系统中特定平台或出版商的显示名称。"

#: reporting.php:25
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: reporting.php:25
msgid "As Default"
msgstr "作为默认值"

#: reporting.php:25
msgid "Report"
msgstr "报表"

#: spreadsheet.php:60
msgid "Publisher"
msgstr "出版商"

#: spreadsheet.php:61
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: spreadsheet.php:65 titles_spreadsheet.php:50
msgid "Print ISSN"
msgstr "打印 ISSN"

#: spreadsheet.php:66 titles_spreadsheet.php:51
msgid "Online ISSN"
msgstr "在线 ISSN"

#: spreadsheet.php:67 spreadsheet.php:87 spreadsheet.php:102
msgid "YTD Total"
msgstr "YTD 总计"

#: spreadsheet.php:68
msgid "YTD HTML"
msgstr "YTD HTML"

#: spreadsheet.php:69
msgid "YTD PDF"
msgstr "YTD PDF"

#: spreadsheet.php:70 spreadsheet.php:88 spreadsheet.php:103
msgid "Jan-"
msgstr "一月-"

#: spreadsheet.php:71 spreadsheet.php:89 spreadsheet.php:104
msgid "Feb-"
msgstr "二月-"

#: spreadsheet.php:72 spreadsheet.php:90 spreadsheet.php:105
msgid "Mar-"
msgstr "三月-"

#: spreadsheet.php:73 spreadsheet.php:91 spreadsheet.php:106
msgid "Apr-"
msgstr "四月-"

#: spreadsheet.php:74 spreadsheet.php:92 spreadsheet.php:107
msgid "May-"
msgstr "五月-"

#: spreadsheet.php:75 spreadsheet.php:93 spreadsheet.php:108
msgid "Jun-"
msgstr "六月-"

#: spreadsheet.php:76 spreadsheet.php:94 spreadsheet.php:109
msgid "Jul-"
msgstr "七月-"

#: spreadsheet.php:77 spreadsheet.php:95 spreadsheet.php:110
msgid "Aug-"
msgstr "八月-"

#: spreadsheet.php:78 spreadsheet.php:96 spreadsheet.php:111
msgid "Sep-"
msgstr "九月-"

#: spreadsheet.php:79 spreadsheet.php:97 spreadsheet.php:112
msgid "Oct-"
msgstr "十月-"

#: spreadsheet.php:80 spreadsheet.php:98 spreadsheet.php:113
msgid "Nov-"
msgstr "十一月-"

#: spreadsheet.php:81 spreadsheet.php:99 spreadsheet.php:114
msgid "Dec-"
msgstr "十二月-"

#: spreadsheet.php:101
msgid "User Activity"
msgstr "用户活动"

#: spreadsheet.php:124
msgid "Total for all Journals"
msgstr "所有期刊总计"

#: spreadsheet.php:126
msgid "Total for all Books"
msgstr "所有图书总计"

#: spreadsheet.php:128
msgid "Total for all Databases"
msgstr "所有数据库总计"

#: sushi.php:26
msgid "SUSHI Import"
msgstr "SUSHI 导入"

#: sushi.php:45
msgid "Sushi Output Log:"
msgstr "SUSHI 输出日志："

#: sushi.php:56
msgid "SUSHI Administration"
msgstr "SUSHI 管理"

#: sushi.php:62
msgid "Add new platform for SUSHI"
msgstr "为 SUSHI 添加新平台"

#: sushi.php:71
msgid "Outstanding Import Queue"
msgstr "未完成的导入队列"

#: sushi.php:75
msgid "Last Failed SUSHI Imports"
msgstr "上次失败的 SUSHI 导入"

#: sushi.php:79
msgid "All SUSHI Services"
msgstr "所有 SUSHI 服务"

#: sushiSchedule.php:33
msgid " SUSHI runs found for day: "
msgstr "找到 SUSHI 运行日："

#: sushiSchedule.php:52
msgid "Log in to "
msgstr "登录"

#: sushiSchedule.php:52
msgid "Sushi Administration"
msgstr "SUSHI 管理"

#: sushiSchedule.php:52
msgid " for more information."
msgstr "更多信息。"

#: sushiSchedule.php:65
msgid "SUSHI Scheduled run log for "
msgstr "计划的 SUSHI 运行日志为"

#: sushiSchedule.php:65
msgid " runs"
msgstr "运行"

#: sushiSchedule.php:70
msgid "Run complete.  Log has been emailed to "
msgstr "运行完成。已使用电子邮件发送到"

#: sushiSchedule.php:72 uploadComplete.php:977
msgid "Email to "
msgstr "发送电子邮件至"

#: sushiSchedule.php:72 uploadComplete.php:977
msgid " Failed!"
msgstr "失败！"

#: sushiSchedule.php:77
msgid "Nothing to see here!  (no sushi scheduled today)"
msgstr "此处无内容可显示！(今天没有计划的 SUSHI)"

#: templates/footer.php:10
msgid "Copyright"
msgstr "版权所有"

#: templates/footer.php:10
msgid "Usage Statistics Module version"
msgstr "使用统计模块版本"

#: templates/footer.php:10
msgid "CORAL Project Website"
msgstr "CORAL 项目网站"

#: templates/footer.php:10
msgid "Report an issue"
msgstr "报告问题"

#: templates/header.php:40 templates/header.php:92
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用统计信息"

#: templates/header.php:72
msgid "JavaScript must be enabled in order for you to use CORAL. However, it seems JavaScript is either disabled or not supported by your browser. To use CORAL, enable JavaScript by changing your browser options, then "
msgstr "必须启用 JavaScript 才能使用 CORAL。但是，或者您已禁用 JavaScript，或者您的浏览器不支持。若要使用 CORAL，则请更改您的浏览器选项以启用 JavaScript，并"

#: templates/header.php:72
msgid "try again"
msgstr "重试"

#: templates/header.php:93
msgid "Powered by"
msgstr "技术支持："

#: templates/header.php:99
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: templates/header.php:109
msgid "logout"
msgstr "退出"

#: templates/header.php:109
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/header.php:127
msgid "Invalid translation route!"
msgstr "无效的翻译路线！"

#: templates/header.php:174 templates/header.php:223
msgid "File Import"
msgstr "文件导入"

#: templates/header.php:181 templates/header.php:230
msgid "SUSHI"
msgstr "SUSHI"

#: templates/header.php:188
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/header.php:204 templates/header.php:246
msgid "Usage Reports"
msgstr "使用报表"

#: templates/header.php:265
msgid "Change Module"
msgstr "更改模块"

#: templates/header.php:268
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: templates/header.php:273
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: templates/header.php:278
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: templates/header.php:283
msgid "Licensing"
msgstr "授权"

#: templates/header.php:288
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: titles_spreadsheet.php:35
msgid " Titles "
msgstr "题名"

#: uploadComplete.php:25
msgid "Upload Process Complete"
msgstr "上传进程完成"

#: uploadComplete.php:90
msgid "Process started on "
msgstr "进程开始于"

#: uploadComplete.php:91
msgid "File: "
msgstr "文件："

#: uploadComplete.php:92 uploadConfirmation.php:334
msgid "Report Format: "
msgstr "报表格式："

#: uploadComplete.php:105
msgid "Outlier Parameters:"
msgstr "异常值参数："

#: uploadComplete.php:112
#, php-format
msgid "% over "
msgstr "% 以上"

#: uploadComplete.php:283
msgid "Override indicator set - all months will be imported."
msgstr "越权指示符设置 - 将导入所有月份。"

#: uploadComplete.php:292
msgid "Entire year already exists for this Platform / year.  No counts will be imported."
msgstr "全年已存在于该平台/年。不会导入计数。"

#: uploadComplete.php:296
msgid "Month Started at: "
msgstr "月份始于："

#: uploadComplete.php:298
msgid "No records exist for this Platform / year.  Import will start with month 1."
msgstr "该平台/年份不存在记录。导入将始于月份 1。"

#: uploadComplete.php:301
msgid "Partial year records exist for this Platform / year.  Import will start with month 1 and end with month "
msgstr "该平台/年份已存在部分记录。导入将始于月份 1，并结束于月份"

#: uploadComplete.php:320
msgid "Year: "
msgstr "年份："

#: uploadComplete.php:357
msgid "New Platform set up: "
msgstr "新的平台设置："

#: uploadComplete.php:439
msgid "New Publisher / Platform set up: "
msgstr "新的出版商/平台设置："

#: uploadComplete.php:672
msgid "Publisher / Platform: "
msgstr "出版商/平台："

#: uploadComplete.php:681
msgid "Title: "
msgstr "题名："

#: uploadComplete.php:712
msgid "Merged"
msgstr "已合并"

#: uploadComplete.php:717
msgid "Duplicate record for this Print ISSN in same spreadsheet: Month: "
msgstr "在同一电子报表中复制该打印 ISSN 的记录：月份："

#: uploadComplete.php:717
msgid "  New Count: "
msgstr "新计数："

#: uploadComplete.php:809
msgid "New Usage Count Record Added: Month: "
msgstr "已添加新的使用计数记录：月份："

#: uploadComplete.php:809 uploadComplete.php:811
msgid "  Count: "
msgstr "计数："

#: uploadComplete.php:811
msgid "Usage Count Record is not numeric for month: "
msgstr "月份的使用计数记录不是数字："

#: uploadComplete.php:811
msgid " imported as 0."
msgstr "导入为 0。"

#: uploadComplete.php:818
msgid "Outlier found for this record: Level "
msgstr "找到该记录的异常值：层级"

#: uploadComplete.php:827
msgid "Current or future month will not be imported: "
msgstr "不会导入当前或将来的月份："

#: uploadComplete.php:877
msgid "YTD Already Exists for this Print ISSN, counts are added together."
msgstr "该打印 ISSN 已存在 YTD，计数被加在一起。"

#: uploadComplete.php:901
msgid "YTD Total Count: "
msgstr "YTD 总计数："

#: uploadComplete.php:901
msgid "YTD HTML Count: "
msgstr "YTD HTML 计数："

#: uploadComplete.php:901
msgid "YTD PDF Count: "
msgstr "YTD PDF 计数："

#: uploadComplete.php:908
msgid "No YTD import performed since monthly stats were not imported"
msgstr "由于未导入每月统计而未执行 YTD 导入"

#: uploadComplete.php:918
msgid "Title match did not complete correctly, please check ISBN / ISSN to verify for Title:  "
msgstr "题名匹配没有正确完成，请检查 ISBN/ISSN 以验证题名："

#: uploadComplete.php:970
msgid "Log Output for "
msgstr "日志输出为"

#: uploadComplete.php:971
msgid "Usage Statistics File Import Run!"
msgstr "使用统计数据文件导入运行！"

#: uploadComplete.php:971
msgid "Please find log file: "
msgstr "请找到日志文件："

#: uploadComplete.php:975
msgid "Log has been emailed to "
msgstr "日志已通过电子邮件发送到"

#: uploadComplete.php:993 uploadComplete.php:1000 uploadComplete.php:1043
msgid " titles processed."
msgstr "个题名已处理。"

#: uploadComplete.php:1037
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: uploadComplete.php:1039
msgid "File archived as"
msgstr "文件已存档为"

#: uploadComplete.php:1040
msgid "Log file available at:"
msgstr "日志文件可用："

#: uploadComplete.php:1041
msgid "Process completed."
msgstr "进程已完成。"

#: uploadComplete.php:1043
msgid "Summary:"
msgstr "摘要："

#: uploadConfirmation.php:33
msgid "SUSHI Import Confirmation"
msgstr "SUSHI 导入确认"

#: uploadConfirmation.php:115
msgid "The file "
msgstr "文件"

#: uploadConfirmation.php:115
msgid " has been uploaded successfully."
msgstr "已成功更新。"

#: uploadConfirmation.php:115
msgid "Please confirm the following data:"
msgstr "请确认如下数据："

#: uploadConfirmation.php:135
msgid "Upload Process Confirmation"
msgstr "上传进程确认"

#: uploadConfirmation.php:185 uploadConfirmation.php:249
msgid " for "
msgstr "为"

#: uploadConfirmation.php:232
msgid "Looking for "
msgstr "查找"

#: uploadConfirmation.php:232
msgid " in column "
msgstr "在栏"

#: uploadConfirmation.php:232
msgid "but found "
msgstr "但找到"

#: uploadConfirmation.php:307
msgid "Error with Format"
msgstr "格式错误"

#: uploadConfirmation.php:307
msgid "Report format is set to "
msgstr "报表格式设置为"

#: uploadConfirmation.php:307
msgid " but does not match the column names listed in layouts.ini for this format"
msgstr "但是不与布局 .ini 中为该格式列出的栏名称相匹配"

#: uploadConfirmation.php:307
msgid "Expecting columns: "
msgstr "预期栏："

#: uploadConfirmation.php:307
msgid "Found columns: "
msgstr "找到栏："

#: uploadConfirmation.php:307
msgid "If problems persist you can copy an existing header that works into this file."
msgstr "如果问题持续存在，您可以复制一个可用于该文件的现有标题。"

#: uploadConfirmation.php:312
msgid "Error with Setup:  This report format is not set up in layouts.ini."
msgstr "安装错误：未在 layouts.ini 中设置该报表格式。"

#: uploadConfirmation.php:317
msgid "Error with Format:  The line preceding the first should start with 'Total'."
msgstr "格式错误：第一行之前应以“总计”开始。"

#: uploadConfirmation.php:322
msgid "Error with Year:  Year listed in header"
msgstr "年份错误：列于标题的年份"

#: uploadConfirmation.php:322
msgid "may not be ahead of current year.  Please correct and submit again."
msgstr "不能超过当前年份。请更正并再次提交。"

#: uploadConfirmation.php:327
msgid "File is flagged to override verifications of previous month data.  If this is incorrect use 'Cancel' to fix."
msgstr "文件被标记为覆盖之前月份数据的验证。如果不正确，则使用“取消”进行修复。"

#: uploadConfirmation.php:334
msgid "If this is incorrect, please use 'Cancel' to go back and fix the headers of the file."
msgstr "如果不正确，则请使用“取消”返回并修复文件标题。"

#: uploadConfirmation.php:337
msgid "File has been imported from SUSHI. The default behavior for imported SUSHI files is to overwrite previously imported data. If this is incorrect, please contact a system administrator."
msgstr "已从 SUSHI 导入文件。被导入的 SUSHI 文件的默认行为是覆盖之前导入的数据。如果不正确，请联系一位系统管理员。"

#: uploadConfirmation.php:354
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: uploadConfirmation.php:357
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
